Yay, Wifi!
Examentoezicht.
Studentenproject: Twitter Splitflaps
Nieuwe posters op de opendeurdag: IT is something for you!
Collega Peter zijn bureau (waar de koffiemachine staat) wat opgesmukt.

Logo company
Laptop
Laptop caption